[髮油撚]入黎放低你地用緊隻pomade XXI

要問推介睇清楚下面分類講清楚自己需要

4大類pomade:

Gel-type Pomade/Orthodox Water Based Pomade/OWB
- 最易洗（用水已經洗到）
- 會好似啫喱咁變硬
- 最唔抗汗/濕
- 通常較多Chemical
- 用完頭髮會變乾
- 用量最多
- 通常都High Hold

Unorthodox Water Based Pomade/UWB
- 易洗程度介乎於Gel-type同OB中間（多數2次shampoo就洗到）
- 唔會變硬
- 頗抗汗/濕（唔係落狗屎都冇問題）
- 通常都全天然或大部分成份天然
- 一般都會有少少潤髮功效
- Light, Medium, Firm, High hold都有

Oil Based/OB/油性
- 最難洗（要用偏方或者專用產品洗，偏方：乾髮落護髮素等10分鐘沖走再照常洗頭）
- 唔會變硬
- 最抗汗/濕（就算落狗屎都冇事，可以梳返）
- 通常都全天然或大部分成份天然（最主要睇主要成份係Petrolatum定Hydrogenated Castor Oil，但其實Petrolatum即係凡士林，都冇害）
- 一般都會有少少潤髮功效
- 用量較少，如果玩buildup再慳啲
- Light, Medium, Firm, High hold都有

(By 鳩慕雲巴打)

Clay Pomade
-通常有kaolinite benonite 等clay particles
-有分water based/oil based
-texture look 多
-有助吸汗同令頭髮睇落粗d
-較重身
-medium至firm hold
-用量較少
-多數適合粗頭髮
-多數會令頭髮變乾

(By IS_L_BUT巴打)

討論常見/易買嘅髮油產品簡單包膠

Morris Motley Treatment Styling Balm

呢隻髮泥易洗，質地軟身易推，可以用嚟打底亦都可以用作post-style，味道方面係可樂味，啞光product，基本上可以話係冇光澤，適合追求自然感同埋鬆身效果嘅巴打

Morris Motley Styling Treatment Chrome

對比起balm，因為有油性成份所以chrome較為hold，定力較為高，適合做一啲貼服啲嘅造型 但係兩款產品定價較為高，巴打們買前記得試清楚

Prospectors Coal Mine Pomade

非常易推，水溶性，基本上用水洗可以洗走八九成，味道係淡檸檬味，但夏天比較難hold。可根據個人需要決定用量，想整齊啲可以落重手啲，想鬆身啲可以落少啲份量。

Prospectors Iron ORE

好快乾，上完頭要好快梳好造型，味道類似檀香木加大麻籽油味。
註：
如果量太多，或者早排咁，熱到夜晚都30度嘅天氣，係乾唔到Firm唔到個造型出嚟塌晒嘅。

江獸

馬拉出品，所以夏天都可以Hold到好耐。氣味類似花露水，有人鍾意有人憎，建議自己聞過先決定買唔買，或者可以用嚟打底再落其他Pomade做Post順便蓋過本身嘅味。

Blumaan original styleing meraki

呢隻係一款可以打底亦可以post style嘅泥，啞身，可以話係冇光澤，味道就有啲薄荷，非常易於清洗，亦係用水可以洗走大部分嘅產品

Blumaan cavalier clay

一款heavy hold，極度黏嘅產品，由於有油性成分所以會難洗啲，難撩出嚟亦都比較難apply，但點解都仲要介紹呢隻呢？就係因為佢嘅定力係非常之高，效果係鬆鬆地，適合casual同texture嘅style，味道係椰子味。

Reuzel grooming tonic

呢隻又稱豬水，喺呢個post巴打們大部分都係用呢隻打底水，用完會令頭髮更加順滑，配合pomade使用會令頭髮更加hold，用法係濕髮搽上頭用風筒配合梳吹乾，最後以pomade造型，亦都可以濕頭吹至八成乾，然後落豬水，再吹乾，咁樣做可以令個頭再hold啲，更加乾身

By 遊生玩水 袋墜睪陽 化性起偽 巴打

無咁常見，但夏天可以一戰嘅產品包膠

The Splendour Butter Grease

好似都係係馬拉出品，UWB嚟講都要啲力水撩出嚟。但如果夏天用，極易撩出嚟，大概同Prestige Clay差唔多，上頭前喺手搓溶佢，易過搓swb好多，搓兩吓都溶哂咁濟。
搓溶之後，手感同凡士林差唔多，所以係極順極易上頭。相同髮型，份量就一般略少過Swb都夠。
光澤度方面唔係啞色，但只係Low Shine唔算太令；味道今次試蜜瓜味，都係好甜不過可接受嘅

同swb一樣都係無限翻梳，可以起到有volume嘅造型，Hold同亦算抗汗嘅都幾Hold同埋似油性嘅無限翻梳，但係不限於貼服造型，可以起Pomp。冬天用焦糖味唔錯，夏天用可能應該太甜。易洗程度同Coal Mine差唔多，洗一次基本上就得。

Nostalgic Super Water Based

由夏天開始，呢款都提咗好幾個Post，用指甲背推Pomade出嚟。同Butter Grease一樣，搓熱雙手再撩出嚟，成個Apply過程會流暢好多。但因為SWB相對較硬，建議直接攞風筒用熱風吹佢5至10秒，然後再撩會快同易好多。
上頭方面，都係類似油性嘅無限翻梳，同埋唔似油性只能梳貼服造型，係可以起到Pomp嘅。比較Shine同有光澤，容易推同埋Hold嘅，特別係夏天。味道就類似菠蘿味咁。

Dapper Dan Oil Based (Water soluble)

如果想試油性，又想要易洗嘅話，係佢㗎啦。味道類似益力多味，幾甜。
兩種用法，平時齋Post嘅話，就出到油性好滑同貼服嘅造型。
但如果想梳Pomp，有啲Volume嘅造型，就要用埋佢嚟Pre-style，半濕然後落Dapper再吹乾晒，之後再用番佢嚟Post就可以。

（By 化性起偽 巴打）
用pomade打底同一般打底做法:

以Dapper Dan Oil based (Water soluble)為例。
同平時Pre一樣洗濕個頭，再吹到半乾為止。然後撩一節食指頭，或者一指甲份量，睇你髮量髮質，自己摸索Fine Tune啦。喺手搓均，然後當搽護髮素咁上頭，之後再用風筒吹到乾哂為止。
咁喺吹乾嘅過程，你就當然順便吹埋個髮型出嚟啦。

而用其他Pomade做Pre都係咁上下流程：濕頭，半乾，落嘢，吹型，吹乾

一般打底做法: 先用水濕頭，用毛巾印乾少少，跟住就可以落打底product，再正常程序吹乾，最後用post styling product造型即可

(by化性起偽 袋墜睪陽 巴打)

Bona fide

個人覺得吹出嚟個效果幾鬆，唔會好lup 咁 岩casual 或者要落clay既造型

Reuzel

效果最明顯，吹完之後個頭真係好明顯咁貼服同埋feel到頭髮有少少黏
岩pomade比較貼服嘅造型

Morgan

個人最憎，首先打底效果又覺得冇乜特別好一般
佢最麻煩地方係支打底水係好濃嘅黑色液體
試想像一下成隻手都係對黑色液體又lup 搽上個頭之後滴到周圍都係
額頭又係 之後滴到成個洗手盆都係
每次用完都好似打完仗咁成個洗手盆周圍都係啡黑色嘅打底水

Enigma

打底效果最明顯
淨係打底完吹頭都好似已經落完clay咁
不過如果之後再落clay 成個頭會變到好重好容易塌
因為打完底之後個頭已經好黏同lup
再用clay pomade手摷會好難摷
會摷得好唔自然
試想像一下個頭本身已經有層clay之後再落多層

Luckytiger

最鍾意呢隻
首先其他打底水落頭冇乜特別感覺
但係呢隻落頭會有浸好涼好清爽嘅感覺
有時瞓醒冇洗頭直接用呢隻當整到個頭冇咁油
同埋最緊要真係用落幾舒服好清爽 同埋果陣小小酒精嘅味幾正
佢奇怪在反而洗頭/洗手嗰陣會感覺到有層油喺到但又唔會整到lup 仲keep住清爽
(by Kshmr 巴打)

新po留名

簽名:

Half hour barber shop

而家大家有冇咩高質 Barbershop 推介

接近價位嘅咪又係30分鐘
不如留低觀察下先

隻色幾靚

新野？令身gel type?

未知喎 睇圖似wax 唔似gel type

有冇啲咩products啱啲curly 嘅頭髮用？ 想整完之後keep到啲natural curl

類似Firsthand有乜選擇
女朋友話唔中意新版嘅味

死你老母忠咩, 咪撚再講la, 唔鍾意咪唔好剪lor

男人老狗剪頭髮剪到好似求人乞米咁, 喂大佬你先係客呀, 俾成三舊水, 平又唔係平, 唔岩心水咪轉lor, 真係以為人地當你手足兄弟咩 30 分鐘一樣大把人剪, 大把人book, 駛撚理你班契弟係度想當年咩

我冇唔中意我係見大家咁多意見,提議下gary,唔好下下咬左人先

應該將上Post尾嘅「理性消費」放埋頭Poat，真係睇到煩

睇咗第一頁未？
睇完有唔明再問
睇下解唔解答到你

邊間？

Adam Chan

Cap圖個間係咩

追Post先得㗎，狗西

放summer pomade $160 同埋 analogue paste $135, 兩罐都全新,有意tg

死忠，咪x傻啦！佢點會唔知其他鋪嘅服務時間丫，佢依家係話你地班客遲到阻佢地做生意呀，叫你地想要優質服務就閒日無人先去呀屌，即係唔好食飯時間去食飯呀，死忠

大家真係要引以為戒
同埋做人做生意唔好食言當老馮
又當然，連登仔市場有幾大
人哋應該計過晒

計完咪又係有「死忠」

理性消費啦大家

咁如果揾到個夾既barber又真係唔想輕易轉既

問問有去開上海鋪既巴打，你地會唔會gel頭去剪？
之前試過彩虹邨果間係剪完先洗頭，果日我用左江獸師傅都照鏟照剪，見佢剪到手都軟埋咁

Gel咗都剪到咁堅？咁洗完頭個效果一樣好，定有瑕疵

咁你意見又俾咗，你又無第二條路，唯有焗住繼續俾人食住㗎啫

麻麻地，個fade唔smooth
所以一陣想去北角試下

您似乎成功咗，而家time slot變做45分鐘

係咩？
不過岩岩去北角剪完幾滿意，應該黎緊一兩個月都會去剪

你點同師傅講點剪

師傅淨係問左句係咪剷青果種，唔洗多講

有冇相仔睇下

冇相
今晚返去睇下影唔影到個fade
反而好鍾意佢吹頭，成個型好hold

僑冠

#2 第一幅隻Morris Motley Treatment Styling Balm咁易塌既 出門口一粒鐘多少少就塌曬 定係應該打底鹽水or 噴spray

係咪落重手咗？
但髮質都好重要 太硬髮用都冇乜效

有，d野重幾平

信得過

港獸佢要跟clk公價，如果要買不如去返clk網店，賺回贈之餘又慳車錢。

其他貨類佢平時平，種類少。雙十一clk平返轉頭

成日買，都幾好傾。

今年summer都黎緊

港獸？

前排，FH bay rum 我都見到佢賣

有無人用過moroccanoil texture clay？
會唔會痴/扯甩頭髮？

不會
很順

thanks ,試試佢先

我d頭髮好硬下 咁用#2下面第二隻會唔會好啲 新手唔識gel頭

點解會覺得鬼, 唔會賣假野la

啲人見唔係CLK或者賣得平啲，就會覺得係假嘢。但賣差唔多價，又唔會轉投；賣平少少又話寧願俾CLK賺；賣到9折8折甚至再平啲又話信唔過。未有30分鐘事件之前仲癲

浸味雖然較大，不過係屬於中性優雅，唔會令人反感

唔好spray hold唔hold到？
唔太識噴spray

我覺得髮油類方面，兆萬價差唔大。再考慮埋車錢，髮油種類和新舊程度，優勢冇其他髮品咁明顯

hold度好視乎髮質長度
用佢就唔好spray，一嚟冇咗佢嘅自然效果，二嚟浪費咗佢嘅香味

請問僑冠有無得洗頭？

Dun use spray 呢隻唔可以用spray

旺角都算方便啦

Chrome?
巴打係想整咩髮型

普通韓仔頭

豬水黎計佢可能係全港最平

有

已買，聽日試

冇呀 普通整鬆少少等佢睇落精神少少 最少唔好塌曬又扁曬

試下吹頭嗰陣吹鬆髮根
吹頭前噴濕個頭同埋打底
髮量多就落多啲打底
髮量少就落少啲
Post styling唔好太重手
建議你逐啲落 唔好一次落曬

打底你地覺得咩產品好 鹽水?

有冇人知 舊版firsthand clay係咩味
好正

直接用mm

我今日都用moroccanoil clay 可以hold到一日 陣味好濃 好好J

用埋佢嚟打底？
諗緊好冇買返quicksand打底

信得過

我用bona fire支texture打底

但好似無tester試？想掩下。

想問下如果唔係gel all back , 想gel 普通短髮 個陰拉直到眼眉 就咁打側gel一邊既話 Morris motley 好唔好 想造到有小小濕既感覺（小小就夠）

利申：硬直髮

難啲 mm應該做唔到濕潤感

有啲牌子有

Odouds styling treatment
早幾個月clk特價抵買

其實styling treatment係點用？我見啲人話唔夠hold淨係用黎護髮

mm係啞色架

做啲極鬆散嘅造型
咪你嗰啲囉
不過夏天用有汗時就有少少頭痕

佢話想濕濕地喎 印象中巴打所講嗰隻唔係乾身架咩？

Styling treatment係濕喎

哦⋯⋯可能我撈亂咗第二隻
濕泥真係冇研究

唔係有隻chrome 係有濕潤感？

想問下ododus matte paste係咪都係一樣咁濕
好耐之前買左一隻玩下但濕到係cream形狀又唔hold冇力

Matte paste要濕髮上

好似唔係 只係有少少油性成分
不過唔知有冇記錯

岩岩YouTube 睇左 見條友都造到個效果 係唔知香港係方買到姐

Chrome嘅話唔知tb間野有冇賣
但佢間野嘅product都好似比較貴
Clk都唔知有冇 想買就留意下

有 買過（會員價23x)
用後感，冇想像咁令身（中間光澤）,比balm好力，但冇balm咁易推，習慣左好用過balm.

你地都係買呢隻黎all back ?

手摷allback

Brosh同fh係咪差唔多？
如果頭髮粗會唔會唔夠Hold

應該係批次品質問題
因為我之前用嗰罐係新出第一批
直頭creamy到仲軟過firsthand pomade
我當佢係hair cream
摷上頭都冇力

後尾今日再試多次終於都變返正常paste質地有少少似firsthand clay質地實番少少

Brosh gel-type同clay pomade一d都唔似fh。gel-type唔多講，佢隻clay pomade係好乾嗰種，好在上頭好快set到個shape，不過就好難restyle同埋預咗有好多flyaway

Brosh真係太乾唔識欣賞...anti gravity都係

用咗tonic或25 spray再用Brosh都好d無咁乾。anti-gravity用黎prestyle算啦，用黎做post一個鐘就塌

Matte paste 啞色到極點喎

Anti gravity post ok喎，都夠hold, 但會扯甩好撚多頭髮

佢以前太軟身 scoop out出黎係一pat野
普通clay/paste推上手推開會慢慢變到透明
但以前隻odouds matte paste 推上手推極都係成手白色
一摷上頭成個頭都係啲白色嘅paste
之後要係咁摷去慢慢摷走啲白色
摷完嗰陣個頭已經塌晒

佢依家改咗質地，實返好多之後對佢有返啲期望

我覺得仲差左 乾得極快

Blackrose 請咗新barber
仲夠位剪咩

呢到應該冇乜巴打會再去

新blk rose起cwb邊個位？定係取消左？

可能我髮質硬要用啲實身少少嘅clay/pomade
如果膏狀pomade/clay就要好黏先可以hold得實
佢以前隻質地用左幾次之後心灰意冷攞去平時做運動由佢塌算手

覺唔覺隻新味差左好多？

有無巴打試過Moroccanoil Texture Clay同ＭＭ Balm，
摷鬆既髮型，效果會唔會差好遠？

潛左水

我都幾肯定佢唔會再出來，因為佢知道你地已變醒目了。

男人味=C朗
CLK = 馬體會

咁睇好個男xx 不過事實佢又真係好似越來越多款新品？

佢啲新品後面兩條街都有

摩洛哥油鬆d

其實mm 打底係vy gd. 不過用黎打底真係太貴

你指邊隻Treatment Styling Balm定Treatment Chrome

我反而覺得mm鬆啲

Balm

姐係冇人會淨用balm gel頭?

點解會無？

講真今次都係客人講下意見想佢改善下服務，佢鳩答之後潛左去，仲x柒過佢d competitor ，認真考慮唔再幫襯，橫掂依家大把選擇

有冇邊間barber shop推介？ 差不多價位 係九龍區為佳
老銅vlab 剪髮又可否一戰？

我無去佢度剪，不過成日幫佢買髮型用品囉
我自己就幫襯adam剪多，最近仲加左價

V lab 得旺角有剪髮
有個師父走咗，得返老闆
而家勁full

我同你調轉 去佢度剪髮多 買髮油嗰啲比較少
但有啲得佢獨市/試過好用都會係佢度買埋
Eg odouds matte paste/summer pomade

剪得點先

起初唔幫襯難忍味係覺得佢小氣單單打打好小家咁，點知今次見到CLK仲衰，啱聽就兄弟唔啱聽就睬你班契弟都傻。

經過今次 以後買野睇價錢做人啦
所謂兄弟 巴打 都係啲營銷策略嚟

早幾日幫襯左第二間啦，豬水送上門都平過clk 廿蚊，順手買多盒泥用下

Ok呀 個fading 唔錯
不過我好懶 剪完後自己gel頭唔會打底所以冇佢地梳得咁好睇

唔會好易塌咩 死我手勢差

有冇邊隻同fh似
用過骨仔完全Hold唔到 fh反而唔錯
有啲想試Dapper Dan 但唔知邊到有得買

Ok can try

呢排潮濕 用Mm 完全收皮
去日本呢d 乾燥地方用就好perfect

潮濕除咗江獸掂之外仲有邊隻好
19 fifties 玩唔玩到casual

我啲頭髮好軟，宜家用緊Bona Fide打底
再加Clay同spray先勉強hold到
但有時潮濕或者朝早趕時間整得衰就半日都捱唔到
我仲想搵隻好啲既泥，諗住可以唔用Spray都捱到一日
如果mm都唔得就要考慮用油性嗰啲

我粗長髮，stickmore唔用spray都頂到，有無試過stickmore?

我睇過話stickmore軟髮好似都ok

油性唔代表特別hold

味仲可接受，但真係快乾左

阿信屋啤酒都係七八蚊一支白啤
Vlab識做好多，呢啲位

鄰居都有汽水飲

Dapper dan ultra matte clay 好想試

Clk同男人味都唔見有賣

Vlab應該齊Dapper Dan系列，另外佢哋推介Matte Paste打底好Hold

宜家mm balm / Stickmore / 摩洛哥油三揀一
我見有包膠都話Stickmore乾咗會少少變硬，唔落Spray都得
我Prefer Stickmore多過mm

但摩洛哥油泥好抵用

Matte paste 係hold但唔夠鬆
如果post玩淩亂差啲

個價係抵屌，我怕唔啱用，又唔想浪費，但又要格硬用哂佢
所以揀隻啱既好過用價錢嚟揀

Stick more同balm邊個令身d?

兩隻都極啞色啵

Balm我重手左覺得少少令
Odoud 果種就超啞

做啲鬆鬆地有volume 既泥
用Blumaan 黃班馬/灰豬 點睇？
中等少少粗硬髮質，唔洗太hold，FH water based 都太強太cake.

Cavalier超強，未必啱你

佢有隻綠獅子，軟身過黃班馬，唔知兩個效果差幾遠
灰豬都想試下

我有灰豬 用咗幾次
你要唔要 凈係比返郵費

鬆鬆地有volume 應該綠色同紅色都ok，但睇你咩髮質
Btw monarch我自己覺得好難聞

是咪Fiber clay

留TG

New 新blk rose 在cwb哪？想試

見佢未有消息邊個barber 會過去

巴打 慎重考慮

Fiber 係黑豬
灰豬 ：extreme hold Matt pomade

巴打有用黑豬？ 評價下

用過一次但barber幫我gel
唔會俾風吹散既 但好臭

係咪有陣臭膠味

唔識講

深水埗附近有冇prospector賣

half hour barber shop 咁出名都唔識

到底新嘢係點

最撚好笑係有班巴打成隻狗咁乞佢改變, 出面大撚把地方剪, 駛撚剪佢咩, 半個鐘真係衰撚過坊間d salon

不過唔多百令蚊salon 識玩fade

依家玩咩style

有冇爸打試過CLK 隻啤酒洗頭水

好似話拖舟咁

你有？

無, 想知效果如何
見有三隻款, 唔知邊隻岩自己

佢之前有介紹好似

試左新野
Dapper dan ultra matte clay
落得太少散左

其實點“玩fade”法？真心想知

灰豬
骨仔泥
骨仔 pomade summer edition
藍豬
全部用過幾次 剩七八成
要嘅

自己比返郵費 sf大概23

想知有冇爸打實試過, 好似無乜review

有無巴打剪過Adam Chan 果間, 邊個好少少?(except Adam Chan, 永遠book 唔到), 係咪剪45分鐘?

如果灣仔嗰間，可以試下Ray

佢地開界用razor 定 “產”?
Ray 都幾full booked

鏟

我嗰時第一次未開過界就用razor, 之後有左條界就用鏟

我反覺得好多barber唔識fade
頭頂同兩邊中間模糊化咗就當有fading
就好似辦公室文化
好多嘢做得唔好， 但唔代表冇做到

Kelvin 世界級

Detail

其實港島嘅話，灣仔嘅愛群理髮都抵屌可以一戰

而家$700都抵屌？！

真係傻撚咗

串定讚佢

BTW: 好似用Razor 開界會開得條界仔細d
呢樣係blackrose 好用Razor 開

$700剪一次頭？

間鋪好似得老闆一個

好難形容, 自問頭型唔靚, 髮質唔靚, 剪前無咩點詳細話要點點點剪, 識得幫我就到好岩位, 身邊d 朋友都話好睇左

剪咩髮型？

side part

700咁貴
仲貴過59mike

咁撚癲? 見佢Ig冇價錢牌

幾full book 要book 到兩星期後
等我試下Kelvin 先
中環?

Pomp? Casual?

係中環定金鐘ray

而家咁貴咩，年幾前經過傾計，都仲係平民價㗎

不得了

佢又做得住

其實亞洲人係咪唔適合用pomade
今日試咗隻綠獅子 覺得易上好多

佢個位好山旮旯

係你唔識用
試多d就得
練習 練習 練習

好

Monarch paste?

係 不過隻味好臭

咩味

我反而覺得好香
有d似茉莉花味

Blumaan又出新野!? 見clk新post話最近又有改版!?新入

The fifth sample? 嗰隻有興趣試下，形容得好似幾好
不過blumaan野都係唔好太大期望

Fifth Sample Pomade?
其實新版上年11月出，CLK入貨不嬲都慢幾個月

巴打依排玩梗咩

咁都慢幾多啵，成半年前？見佢張相唔係purple，以為又新野。。。

都係matte paste/matte cream/clay多，其實好多野用到悶咗或者唔啱用想放/trade咗去

你個髮型matte paste 到咩
用咩paste
依排買左dapper dan ultra matte clay
乾到odouds matte paste咁
又唔多覺係ultra matte

得呀，依家用wide tooth梳同手摷多。
Matte paste/cream通常用White Label Terracotta/Arcadian Matte Paste/Grim Grease Matte Cream。
Dapper Dan ultra matte clay隻乾得嚟唔啞係唔係好似Stickmore Clay Fiber隻natural shine甘?

咁真係見人見智 覺得隻味好假 好似啲臭膠味
Btw brosh original hold係咪唔啱粗髮用 睇返舊post話好重身好易塌

您grim grease 喺邊度買?
我用過 cream pomade同埋gel pomade 覺得 YouTuber 吹大咗

直接上佢個網再用代運返黎。佢今日出咗St. Patrick’s day special scent嘅matte cream, cream pomade, heavy uwb，特價12蚊美金

我未用過佢嘅gel pomade，不過cream我覺得ok嘅，反而Belafonte同Flagship cream pomade就唔啱我用

您用邊間代運？幾錢？
我black friday過期買 經 shipbao代運
我覺得 cream pomade同analogue paste好似，analogue paste仲香

佢講得ultra matte嘛
又唔係natural shine 真係好似odouds matte paste

唔夠膽買啦
屋企仲有好多
Fh dapper dan x2 gonzo stickmore luxi
再買應該俾人斬

我用lotpost，每磅$20
其實兩隻都好香，analogue paste我覺得太令同唔夠力

我畀The pomp呃咗 買咗analogue paste

巴打點評odouds matt paste?
想整d 鬆鬆地既頭only

佢hold過mm
鬆鬆地就mm la

鬆鬆地應該anti - gravity / courage clay 都做到

用m泥好過

佢隻味好怪 同埋都好似多化學田弓

Moroccan oil clay?
佢陣味係好人工
不過算啦
所謂home brew，又咪差唔多
Anti gravity用完後個頭

真是嗎？

M泥唔是天然？

ok啦，未過10，可以繼續買

我都係
不過佢一般都唔會吹乾個頭就落product同埋用勁多scoop，唔可以做準則

我睇佢個成份表好似都有啲化學野

我幾鍾意anti gravity 上頭後個表現
但佢scoop out個質感同快乾到仆街真係不了

趁機會睇下有無巴打啱

放以下Pomade/Clay/Matte Paste：
1) Flagship x The Pomp Prelude Clay Pomade, 95%, $100
2) Nostalgic Firm Moon Paste, 95%, $80
3) Nostalgic Oil based Medium Hold, 90%, $50
4) Brosh Clay Pomade, 80%, $80
5) Firsthand Summer Pomade (舊版), 75%, $70
6) Stickmore Clay Fiber, 50%, $40
7) Shear Revival Northern Lights, 50%, $40

買兩罐以上每罐平$10，買三罐以上會送埋Lockhart Enigma (25%)或舊版Firsthand Styling Clay (20%)，有興tg:

Stickmore fh summer咁好用都放

Stickmore我覺得太多wax，同埋等緊佢隻styling cream。FH summer係好好用不過唔鍾意浸味。

我都唔鍾意Summer隻味，用咗兩三次就掟咗入冷宮

但個效果幾好

呢期唔玩All back，用摩洛哥油泥/Dapper Dan Matte Paste濕頭Pre完，就吹側Back再用手梳側陰Casual

Matte paste pre唔會個頭太實咩？

本身髮質粗硬曲，髮量又多，撩食指一指節，濕髮落再吹大概造型，乾咗再用手梳番Casual效果幾好

師兄，matte cream 同 cream pomade 有什麼分別?
youtuber話要濕頭上, 係咪真㗎?

Matte cream輕身d，build volume會易d，同埋比cream更似cream，落得太多會稍為變硬。

其實都唔使濕頭上，照平時咁打底吹乾攞黎post style就得。打底可以用平時嗰d(豬水/original/sidekick zero嗰類)，想hold d就pre同post都用返matte cream (唔建議，restyle嗰時d頭髮會黐埋一pat咁)。

我覺得d youtuber成日叫人濕頭上係因為：
1) 外國人髮質偏幼，乾落會扯甩好多頭髮。
2) 天氣，佢地嗰邊乾燥d，洗完頭用毛巾抹下就乾咗7成，落完product之後d頭髮好快乾囇同埋個shape都定型。
3) 懶得吹頭，YouTube咁多個reviewer好似得modern man tv, robin james同TDM style會每次都吹頭同prestyle。

多謝分享，師兄好有心，好詳細，搞到我想屌返罐

你gel casual 都係豬水？

加埋運費大約150算抵屌

依家用sidekick zero多，之前用豬水或者original。
豬水都算ok嘅，易control。Original夠鬆，不過一唔小心重咗手個感覺就會好笠咁。遲d想試Stickmore Boost Tonic。

analogue paste唔算令嘛
我反而好中意用analogue paste wor
貪唔會變硬 我幼髮所以hold力都夠

點會唔變硬呀, 我一落幾分鐘即變硬, 整得慢d 都唔駛旨意restyle

我都唔會喎係咪講緊同一隻

我想講唔會好似gel type那種硬

豬水唔會太整齊？

講緊係好變咗一大塊嗰種？會唔會係落太多？

d頭髮太黑，我用analogue paste/stickmore clay fiber/nevermore/flagship matte paste/Dead Sea clay呢幾隻都會令令地

唔會呀，吹頭用vented brush可以吹鬆d

捲sor?

Hard rock pomp今日個頭幾好

Gel type嗰種硬好似噴咗spray咁
但我用analogue paste只會係實實地 捽幾下就會散散地 所以巴打硬髮嘅話可能會覺得唔hold

應該係大部分uwb乾咗都會有嗰種實實地嘅texture。
我都覺Analogue paste啱幼髮用多d，粗硬用應該淨係得medium hold

同樣都係用豬水打底，用chrome可以hold成日，用firsthand就話咁快榻哂係咩原因呢

加返相推下

放以下Pomade/Clay/Matte Paste：
1) Flagship x The Pomp Prelude Clay Pomade, 95%, $100
2) Nostalgic Firm Moon Paste, 95%, $80
3) Nostalgic Oil based Medium Hold, 90%, $50
4) Brosh Clay Pomade, 80%, $80
5) Firsthand Summer Pomade (舊版), 75%, $70
6) Stickmore Clay Fiber, 50%, $40
7) Shear Revival Northern Lights, 50%, $40

買兩罐以上每罐平$10，買三罐以上會送埋Lockhart Enigma (25%)或舊版Firsthand Styling Clay (20%)，要多d相或有興tg:

我諗d人唔係想睇個罐咩樣
而係想睇你影用剩幾多

琴晚試過開蓋影，不過想一張相清楚影晒咁多罐有d難，所以就話有興趣tg我攞相。Anyways，今晚再試吓開蓋一張過開蓋咁影

補返張相，stickmore有師兄要咗

放以下Pomade/Clay/Matte Paste：
1) Flagship x The Pomp Prelude Clay Pomade, 95%, $100
2) Nostalgic Firm Moon Paste, 95%, $80
3) Nostalgic Oil based Medium Hold, 90%, $50
4) Brosh Clay Pomade, 80%, $80
5) Firsthand Summer Pomade (舊版), 75%, $70
6) Shear Revival Northern Lights, 50%, $40

買兩罐以上每罐平$10，買三罐以上會送埋Lockhart Enigma (25%)或舊版Firsthand Styling Clay (20%)，要多d相或有興tg:

Dapper dan ultra matte clay 真係好唔clay

江獸陣味好正
好舒服
有冇人都鍾意
今日屌咗罐

唔啱用

第一次聞係有少少上癮, 陣椰味

係咪唔好落太多
太多會好貼？

我第一朕會落大概拇指位份量, 之後因應情況再補少少

用開港版 得原版先有大盒有冇巴講下用落有乜分別

我前年用完後
今年再買
上年用過港獸
感覺差唔多
港獸陣味係walch洗手液味
一鳩樣

唔係椰味喎

頂唔順原版隻花味，港版好好多

原版先正

有冇巴打有試FH個「訂閱」pomade服務？

咪臭係

原版最平我見過灣仔128蚊

剪荃灣葵芳頭髮有冇推介？
剪開9cut 變晒新人後唔想再去

屯門元朗荃灣都有

黎緊返新工想gel side back 想有小小令身既感覺 想問下mm chrome 夠唔夠hold 成日 同埋做唔做到個效果

追過下post d 人都話呢隻成份天然，同埋令身hold力勁過balm。 我而家用緊balm 但就冇令身感覺 有時hold 耐d 要用多小小 唔係好快跌落黎

我覺得可以一試

你地係邊買 上網買見到285都幾貴下

一般都係嗰幾間
唔知銀城會唔會平啲呢

MM好似平極都二百幾，所以仲未試過

可以試下用摩洛哥Clay

我覺得上頭好易推 同唔會散

同埋隻味好香

佢要令身

可以試下Firsthand all-purpose pomade, Analogue Paste, Blumaan Fifth Sample呢d low shine uwb。呢d梳貼服同鬆身都得。

要再令d有Lockhart’s Paradox, Cool Grease superior, Stickmore Hybrid或者直接用gel-type。不過呢d就比較適合slickback嘅髮型多d。

如果佢用緊balm 我估佢梳casual多
同埋手摷多啲

我其實唔洗過太過令 小小睇到就夠 即係濕濕地既感覺就得 balm就完全啞色 我係用手摷呀

想用chrome 係因為佢成份好似係最好 冇咁傷頭髮 其他可得多驚化學野驚甩頭髮

要casual有volume加令身

岩岩睇左blumann fifth sample d review 好似幾好 唔會over shine

Casual 即係點 新手岩岩學gel

Firsthand all-purpose pomade應該都做到你想要嘅效果

其實用完mm tsb同chrome洗完頭又唔覺得d頭髮有d咩conditioned咗，反而用完nostalgic同templeton tonics再洗頭感覺d頭髮似潤咗d

如果chrome 同first hand 揀 first hand 好d? 我頭髮又硬又直 想揀個hold得好d

Balm hold力我覺得好勉強

我覺得隻味好似 condom 膠

想請教下有關打底水
玩開 Pompadour
用開 Prestige 同 firsthand 嘅 pomade
都叫 hold 到
但潮濕或者時間長，都會扁
打底水有無幫助？
咩隻適合 Pompadour？
用完光澤度會否唔同咗？
謝謝🙏

未玩pomade 前
主要用 quicksand or 鹽水打底，感覺係配 clay 較好，用落 pomade 好似唔太夾

想Hold嘅打底，而家可試Dapper Dan Matte Paste (vlab有)、Lucky Tiger (張梁記有)或者周街都有又平嘅豬水啦

呢個髮型，打底基本上實有幫助嘅

男人味有

Wts that??

同clay fiber比好似話輕身d同乾d

巴打已即入？幾銀？

啱啱出嗰個星期上stickmore個網用埋佢地個75折code美金17.23入，不過要等埋其他野集運搞到今日先到

等師兄包膠
呢隻嘢之前猛放風，講到係曠世巨作咁

聽日會試下，見佢成份無clay所以都有d保留

等報告，聽話唔夠clay hold，不過夠輕，啱軟頭髮，可打底？

聽日會試下pre同post都用佢，之前stickmore喺reddit 話styling cream hold過clay fiber同埋個finish會乾d，不過clay fiber 會易d restyle，我估styling cream乾咗會變硬。Stickmore同時出咗boost tonic，所以我估styling cream應該唔會好似original咁淨係啱打底用掛。。。

Ching我覺得你剪左把頭髮去 應該發左達

唔算太輕身，但hold到
不過真係好乾。。

唔想好似anti gravity 咁

mix 啲潤滑嘅Pomade..
太乾好辛苦

你要既係gel type 梳硬佢

軟髮打埋底都塌可能係：
1)用咗重泥，太重
2)手勢問題，冇搽暈，啲泥積起髮面，重量壓低頭髮

Nostalgic係
Mm又唔覺特別好

pomade好貴
最近統計骨仔一罐可用次數，得10次左右

你轉Dapper Dan Oil (Water)呢類應該起碼用到大半個月

Agree, 唔算輕身同埋真係好乾，不過又無Brosh clay pomade嗰d咁kick頭髮。我覺得hold過clay fiber同埋都算易用，但唔建議用黎prestyle，因為佢都幾黏下，吹頭嗰時會搞到黏住把梳咁

每次幾多但scoop

用幾多scoop

要restyle嘅話淨係可以用闊齒梳，叉梳同埋手。。。用普通密齒梳嘅話會好kick，感覺會整散成個形

1至2大篤
視乎當時頭髮長度厚度，或打底狀態

有人試左未？？

好似暫時得男xx有，應該未有太多人試到。

男人味？之前話想打底嘅巴打Go Try啦～

紳士頭都返咗

會痴塵。唔知點形容。
係幾好用，但係要配合其他pomade先得

如果掂到 枕頭都合理
如果無啦啦都黐塵就不合理

最後決定買盒chrome 買黎試試

balm hold力真係唔夠 有時比風吹小小都冇左個型 唯有好就係香 易洗 同埋restyle 易

Good 等你包膠
我會形容成可樂味

Balm都係可樂味 係咪hold力會明顯勁左？

chrome 係我no.1 最愛
hold 足8 個鐘, spray 都唔駛用, 無敵product

正式宣佈摩洛哥油係最夾我既clay

我覺得佢同odouds matte paste/courage clay都幾似

Odouds matt paste 快乾好多.同輕身過摩洛哥

M clay可以凌亂啲

我覺得佢兩隻上頭後都好似
乾身 輕 好力

我用chrome 好click 係咪正常

原來韓國官網有得賣
有冇巴打識韓文

用緊oasis ,好滿意好hold，鬆鬆地好有volume,呢d天氣成日都唔榻，不過正如之前巴打講過，盒野質量有d問題好難了出黎，要用小小時間捽散佢，但真係幾好用！

師兄揀邊隻味？覺得點？

我揀左Heritage，我幾鐘意隻味有d似爽身粉

好似冇人揀trailhead ,想知下係點

觀塘門市4月搬？搬去邊

搬返駱駝漆

都係開2-8？
Lunch time 想黎買野呀

Ching 做咩幫人答?

無嘅
知道就順手答

推下，得返:
1) Flagship x The Pomp Prelude Clay Pomade, 95%, $100
2) Nostalgic Firm Moon Paste, 95%, $80
3) Nostalgic Oil based Medium Hold, 90%, $50
4) Brosh Clay Pomade, 80%, $80

要多d相或有興tg:

平時用開odoud matte paste，就咁手摷鬆
但用落覺得太乾同太kick

有冇啲係用落順同輕，又唔會太乾，用完頭髮會軟軟地，又唔會太shine 既，唔使太hold 因為我啲髮型好hea

目前追過post styling treatment 好似幾岩要求

有冇巴打有其他推介，唔該晒

Monarch?

佢天熱時用，唔知係咪太濕
有汗時
頭會痕

有冇巴打有興趣
骨仔一律 $30
Brosh clay pomade $80 95%
江獸 $90 全新
Blumann Cavalier clay $90 全新
FH POMADE $30 40%
仲有
uppercut deluxe pomade 無圖 $70 90%
Blumann merkie smooth $70 80%
Fh 舊 clay $70 70%
Bona fide 黑色打底水 $80 90%
Prestige clay $30 70%
全部估算份量
有興趣PM 我啦

全新果啲麻煩唔好r discount
我寧願送比人
你真係嫌貴你大可以等我賣唔出一排
到時我會送比人

Gary 想問其實有無brosh base spray 既成份? 有無heat protection 個d features

有酒精已經唔用得啦

因為stickmore 個隻反而睇落d 成份天然d
就係唔知brosh 個隻係點

佢應該唔會再上水

上brosh個網睇咪囉

More

成堆日文

Google Translate唔到先問啦

貼咗

我係指點解唔用得

因為酒精喺你頭皮上面蒸發咗之後 會令你禿頭

咁嚴重
用返reuzel算

豬水都有酒精

正常唔會倒落頭皮㗎嘛

Rezel同 bona fide 都有

好難講，你搽勻成個頭 唔多唔少都會掂到

咁唔多唔少嚟講，會唔會唔Gel最好

咁要gel嚟講 咪盡量揀啲好啲囉

有啲咩係冇
定用paste打底好過

想試 hong kong home brew隻打底 聽講佢三隻產品得打底水好用

試過佢隻泥
垃圾到仆街，兩個鐘就散

真 ，但我見hardrockpomp都話佢隻打底水ok
同埋冇酒精

牌面上，stickmore好過brosh
無酒精，防熱，有護髮成份。貴10蚊到，但多70g

SM打底講邊款，Zero？

打底黎講我覺得Original唔錯不過好似無乜人中意

似乎真係唔太好hold

Boost tonic?

想整極多層次casual 頭
Stickmore boost tonic 加埋佢隻clay夠唔夠做？

其實我覺得barber mind隻ocean都ok

想試，應該會幾勁。

Brosh名大於實，少又貴。

包裝好靚

Barber mind隻ocean?
有冇圖？？

不過佢宜加轉新包裝，唔知香港有未

效果如何

佢係似豬水嗰種，但倒出嚟”傑”d，我覺得用落冇咁令身，同埋hold過豬水。

師兄，頭先睇modernman youtube
原來難了係次貨版

我都啱啱睇完

突發 男人味有鑽石了

夏天到 想剪撚曬啲頭髮去
點睇呢隻髮型

亞洲人難搞
你預剪到咁短會似大陸佬嘅平頭

其實男xx宜家啲產品種類是否齊過clk? Clk現在只顧barber? Clk好似比以前遲了好多？

但男xx好似貴d

但好似有得試？同方便點，哈

岩岩上張梁網見到，有冇師兄試左？

要平就應該等銀城地庫

Clk網店琴日見到有了，但唔敢試，好似令身

其實今次產品有咩特別

Water based
Offers a medium hold with a nice shine
Creamy texture which makes application a breeze

其實我多數gentle hair買 有學生優惠仲平

咁Iron Ore好Hold𠻹，本身都好易Apply㗎

學生有咩優惠

Iron Ore係gel-based，diamond可能係類似cream pomade嘅uwb掛

Stickmore 隻boost tonic 有無人有review?

每一樣嘢減20蚊 cls
你上佢ig睇 限時動態嗰到

唔知呀，留意吓有無開箱試頭先

男人味介紹個隻stickmore 打底水好似唔錯

鍾意prospectors的話，買barber size最抵用

至少全天然掛，搵師兄試下咪知

我試咗 感覺上幾好 搽上去有種好似好潤嘅感覺
吹完出嚟個感覺有少少似bona fide

似唔似豬水？

即係會有啲kick kick哋咁樣？

硬過豬水？豬水得個鬆字

如果效果差過bona fide，就唔買得過

各位巴打 大家通常幾耐用完一罐pomade 大細大慨係firsthand舊版summer pomade個size 好想試新野 但仲有兩罐未用過咁濟

如果有bona咁hold，但又唔kick，就perfect

1month

係咪日日gel 每次用幾多

而家頭髮剪短到眼眉，bona fide打底，了一下都夠做

我都係玩short sidepart 一罐玩好耐...

您手頭上未開個兩罐都係summer?

頭髮過喉嚨
Uwb一個月到
Wb應該唔得

一罐舊summer 一罐舊fh pomade 兩罐都用過啲

可替換用

有冇師兄知雷公邊度造

Gary話過係大陸製

咁長點gel

Hold感覺上差唔多 無咁kick試多幾日再同大家匯報

但隻味我幾鍾意同埋如果真係佢講到咁天然健康我覺得都抵用嘅
唯一係真係鍾意bona fide 有噴嘴 唔使咁麻煩

我前面長
Undercut
都算好適合梳pomp

您試下Google "Pomade OEM"，會見到好多廠成本係USD1~2
相信雷公搵呢啲廠整

用咩gel?

唔怪之得啦 佢話唔好買

最近用番肛獸

當然仲會用下mm

Pompadour mm?

Mm就當然唔係
依家攞嚟撫平毛臊
紮knot用

有無懶人用嘅gel/pomade?
可以一次過搞掂？
平時起身吹頭落gel就出門
唔想又濕水又打底
不喜勿插

漏左講
頭髮少曲
又粗又硬

梳slick back

無架喎 有嘅話都唔洗其他product嘅出現
嗰啲打底嘅product都唔再需要
所以想gel靚頭都係俾啲心機 下啲苦功啦

用左呢隻好幾年
平時起身就咁熱風再凍風吹再落gel就完
但一到下晝個型就開始散
尤其係頭髮長果陣
係咪濕頭髮吹8成乾再落豬水打底會好d?

我自己嘅做法係濕頭就落埋豬水
未見過呢隻 呢隻係gel?
可能巴打試下用pomade會好啲
你頭髮硬 可以試下江獸港版

係呀gel黎
髮型用品店介紹
未gel all back之前佢介紹果隻髮泥唔錯
之後gel all back
我問佢有無邊隻唔駛噴定型水（因為我皮膚敏感 ）
佢介紹呢隻
所以一直都用

江獸港版係呢隻？

呢隻呀

買樽試下先
唔該巴打

係喎 你要令身定唔令身？

令會好d
因為本身頭髮又粗又乾
不過最緊要都係夠硬定到型唔會散

定係有d介乎令同唔令之間？

我覺得除咗味道外
港獸同江獸真係無分別
但港獸貴少少十零廿蚊
你自己決定下頂唔頂得順江獸陣味
我就好buy

但出面都好似有傳言，江獸用既化學成份超多！聽講起馬來西亞當地已經無人用

起碼貴40

又唔使，同一間賣通常平20左右

江獸好多髮品鋪賣緊130樓下

明啦，因為勁多化學野

Gel type係咁
但我用uwb, 手工嘢
又唔覺頭髮好咗

一鬼樣，唔gel頭最好

Uwb相對難洗，fh咁，要洗多兩次
仲傷頭髮

試完diamond，覺得同飛仔隻Gum pomade 無論用落同埋定位都好似 但係佢就好apply同埋hold好多

我覺得原版江獸易推啲，港獸無咁易搓散

港獸粘啲，原版快乾啲
不過全部gel type 洗完頭頭髮都會乾，要用護髮素

江獸真係咁好咩
太貼啵

味道如何

MM Chrome 點樣用先冇咁click 次次用佢都斷好多頭髮

用balm

蘋果味，我幾鍾意

有冇人剪過Vlab
有冇得洗頭

會剪前洗一次

Balm咪仲kick

Good

易唔易整好多層次嘅casual 頭？

用呢隻打底加埋stickmore泥簡直係絕配 打完底我自己覺得係介乎豬水同bona中間所有嘢都啱啱好 再落好少嘅泥已經hold到全日

有冇巴打有用reuzel枝綠色洗頭水？

剪成點？

收幾錢剪幾耐

咁撚正？

Wawawa

男人味啲客話呢隻打底奶油味好重，會 冚住Pomade浸味，係咪真？

Stickmore泥係會
江獸唔會
其他我聽日試下

有無邊隻巴打用開 我睇下有無
有嘅幫你試試

真係幾好 係陣味大咗啲 不過如果你中意隻味其實都係好事

多謝師兄包膠
好有心
如果咁的話，我用返bona fide好過。唔想浪費Pomade香味

用mm balm打底再吹頭
吹完個頭就笠痴痴，同埋頭髮變得好軟
我用好少同用好多都係咁
係咪用法有問題

剪得幾好 好有心

比起其他幾間出名既呢？
另外black rose 係咪會開分店

唔知仲有冇巴打剪blackrose

各位巴打有冇咩風筒推介
預1000內
Thanks

Why?
曾經話過開分店？定我記錯？

Adam 衣家收唔收新客，幾錢

不過我覺得可能打底落少啲都OK 應該個味會無咁濃btw我其實好鍾意bona有噴嘴唔使煩

到底有無啲又唔kick又無酒精嘅打底

Balm 本來就唔係用來打底

講到stickmore新野可以

老銅呀嘛好似

好似見過佢唔知幾時會接walk in新客

加多少少dyson la值㗎

個少少都好多下
Parlux嗰隻囉 幾百蚊都幾好用

可去swag買，$150

剪得唔好？點解冇人去

時間太短 30分鐘一個客
俾人屌完就轉45分鐘 但gary水已潛
應該仲有啲巴打喺佢到剪嘅
廢青巴應該都仲剪緊

在商言商無錯嘅其實
但衰在之前sell連登兄弟情
大家又太過上心
總之大家啱買就買啦
性價比行先

我自己都太上心
其實對於佢地嚟講都只係策略
邊有所謂兄弟唔兄弟

啱價嘅我都會繼續幫襯
始終佢鋪多
係方便嘅老實
平常心啦

總之消費者就睇錢做人啦
邊間平咪邊間

做生意點會當你兄弟

原來仲有咩
我驚我買完佢寄新版俾我

我有，summer pomade $130同analogue paste $149, 全新各有一，有性趣tg

唔會啦，幅圖重係舊版

有冇巴打用過prospectors diamond pomade
想知同coal mine 比有咩分別

Handsome都係30分鐘 又冇人屌既？
Btw blackrose修眉係認真修or係咁易？

人哋一開始就講30分鐘
佢當初只話新年期間先係30
之後改番
點知食言
啲人咪屌囉

有冇巴打試過去開一間舖 但轉barber剪？
想試其他人 但驚尷尬

出面大部分都30分鐘
什至唔幫你洗頭
但可能比支啤酒可樂你飲下

利申：近兩次handsome剪, 有野飲冇洗頭

其實新年轉30分鐘唔係問題，新年過後都無轉番亦無問題，問題只係佢出嚟交代嘅語感同理據唔太掂。搞到成班投入太多嘅「兄弟」玻璃心啫

gel咗頭都唔洗頭照剪？

天月巴打提過Black Rose轉30分鐘之後趕頭趕命，質素差咗所以屌。咁我無剪過，亦唔知佢哋係咪有剪過，所以呢部分聽過就算

路過 ....
其實條友都幾on9,經營咁耐嘅網絡圈子，因為d客反映小小意見唔啱聽就潛左去，比下意見改善服務，益左佢啦

其實綠色稀身少少仲好梳，易造型同易乾
藍江話加強左hold既力度，但潮濕天氣好似反而無咁易乾

樽底寫曬，gel type邊隻唔係成抽化學野隊曬落去？

算啦
我覺得用antigravity呢啲咁難洗嘅
最終仲傷頭髮

gel一次甩七八條，洗水又甩幾條，落洗頭水又甩十條
係呀好撚天然唔傷頭皮，不過扯甩曬你d頭髮之嘛

男xx有講？

其實點睇係全天然，我見乜乜20乜乜7果d好多pomade都有，其實係天然成份黎？
有冇化學ching係度

大把手工髮油唔扯頭髮啦，係要講antigravity

就算係舊版fh，我落兩次洗頭水都仲係未乾淨（唔知新版會唔會好啲）
唯一覺得易洗少少好似係nostalgic swb

你個洗頭水唔夠力
我用Alpecin,落5蚊銀份量，fh洗乾洗淨。係浸fh味仲有啲

Btw用過新fh點all purpose唔知點解梗係有隻膠味
唔知clay pomade有冇

可能啦
相對fh
Mm易洗好多

剪個倒模油頭又的確唔使多過30分鐘
去上海鋪剪都係15分鐘搞掂

所以反而想知blackrose修眉係認真修定求其修？
如果都叫ok既 咁都拉返高d分數既 又可以慳返筆出去修眉既錢

修眉我推薦lwd
佢好有心修 會幫你修剪埋啲眉毛
唔係淨係用razor
同埋仲要唔貴 好似剪髮加修眉都係200幾

有冇得修陰毛

試過係幾好 但好遠

Which barber?

無用眉鉗同鉸剪，只用razor界2下。

我都係咁話 剪咗幾次 係幾好
不過真係太遠 頂唔順

有冇 barber shop 推介？ budget around 200 ，住港島

港島最平應該$320起

off topic一下
有幾多人有噴開香水點解呢個po爆得咁快香水果個無人講

有呀

好鍾意Dior sauvage edp

師兄邊度入手？草莓網信得過嗎？

Board walk隻matte好冇用，uxxxxx賣緊130

千萬不要
買過支係好平，但嚴重走味

咁誇咩

多謝提醒
咁邊度可靠又平？
想入秋後新手上路

Medium hold, 除非d頭髮好短，如果唔係d頭髮夏天一定會塌

我之前嗰支係hktvmall買
水貨

hktvmall有人check barcode,話係啲死貨，離生產日期有4，5年

香港人剪會變大陸仔

新手入門唔識揀

唔會學佢前齊陰 la

好易上手上youtube打fragrance

僑冠應該剪唔到呢款

弱過coal mine?

我剪到似佢 不過最前係極短 短到飛向前 唔係向下

我都係，用風筒吹向前

完全無呢個問題wor, 係咪你未搓暈

chrome 已經油d 理論上係順d

最天然一撚定係mm, 不服來辯

依啲用gel

用咩gel

鳩屎

Noted

泥囉

Stickmore都得？

Odoud matte

我冇突特吹向前
剪到咁短都係為方便 唔洗點理
我用mm balm

用剃刀修下下雜毛，唔會點剪長度/修眉型

最好自己學下修

見個個都吹奏新FH
我又覺得舊FH正啲
又香又易推又易洗（同新款FH比）

用家大部份屌新FH細咗，臭咗&貴咗
系得啲舖頭吹奏

咁短都亂到？

還我bay rum
但易洗左既我覺得

識野 加d肚臍屎會多d texture

要洗幾多次
落一次水得唔得

近排好懶用mm balm 打底同post覺得佢貴得值個價

我用糖水打底 post styling用mm同埋prestige多

兩次洗頭水清哂

咁no la
再好用都好
難洗係死罪

parlux 邊度會多款d？
網上好似唔多覺有

髮品店

有咩牌子有旅行裝pomade 而市面有得賣？
想handcarry過到關既

Prospector

今日第一次用stickmore tonic，hold得好過豬水好多，豬水上頭之後有少少油，stickmore上頭有少少粘
吹乾之後會有少少變硬一支支，比豬水冇咁自然，最衰係乾左頭髮會有啲白點
整體黎講效果好好，比豬水好用，味好香似dapper dan水油

有白點？咁可以放棄啦

仲有冇？

我都試了！只要唔落太多就無事了！整體上好hold

我用又無白點，會唔會係用之前無搖勻或者重手用多咗？我覺得隻野嘅味有d似爽身粉同埋真係吹得幾鬆，梳起黎好順同hold力都ok，不過prestyle都係覺得sidekick zero好用d

髮量少 又幼 玩開中長髮

手上有mm balm, blumaan meraki , monarch, prestige carulus, 跟學上片咁落好笠

邊隻會岩用多d

巴打們有冇揾開邊個barber係好既？

Sidekick zero會唔會kick?

都有少少，不過就無bona fide同一般鹽水咁kick，最緊要係唔好同一個位噴太多下

聽幾個巴打話，prestyle完浸爽身粉味會冚過stickmore styling cream味。您係咪都係咁？

Stickmore styling cream 有無review? 同摩洛哥油/mm balm 比

本身後尾枕好扁，有咩方法/用具可以jel到立體d?

用捲梳吹

想請問下各位清
大家用開咩鬚後水
骨仔用晒
想買啲無咁lar嘅
同埋骨仔最平係咪男人味89
如果各位清無咩推介
我諗都係買番佢

自己都係唔適合整油頭
頭髮自然向左生，side part條界要係右邊
但頭髮個轉位又係左邊
變左唔可以好似人地條界係前面沿住去到個轉度
後面要格硬後方向梳返
頭髮直同幼，好薄唔夠厚，如果梳到後面好似禿頭咁
用埋手頭上兩盒野要轉髮型了

Prospectors

用緊江獸，貪佢方便
剃之前搽一浸
剃完再搽一浸

得少少薄荷味

肛獸有出
邊度有得買
Gary?男人味？

之前係gary度買

Js salone正

揾下先
Lar 唔lar

個人覺得唔乸

btw，佢係啫喱質地

止血同shave作用，不是aftershave來的

我一直當埋aftershave用

用幸運老虎
感覺不錯

下次試下

陣味keep得耐唔耐？

最多一個鐘

可以一戰

江獸話可當aftershave

我當初都係見佢咁講先買

啲髮油鋪係咪有追連登
前幾日講完話FH難聞
呢幾日就係咁吹奏佢啲成份

So far js salone最耐個味

佢話佢啲產品咩都得添，之前話用一隻髮油可以打底，sidepart，crew cut咩都得

之前有留埋言

可能我夾Black Kraken或oasis post，陣味都係比較濃，所以唔覺

條柒頭潛左去邊？

Mk新商埸

請問九龍邊到買江獸平？

邊間 伏？

如果想後面個剷青位拎返高d 係咪叫high fade
因為個頂都剪得算短 但後面呢 個師父就剷得唔算高

點解FH成日都改配方
好煩
BAY RUM果隻咪幾好 係咪唔出架啦?

有無人用過Suavecito個隻pomade

用緊BOARDWALK 好香又夠硬
收水算係比較快

新手爬左文
想問下crew cut 用 Blumaan original styling meraki 得唔得？ ching 包膠話易洗 係咪等於對頭皮&頭髮影響較少？

有冇試佢嘅matte pomade?

我覺得唔算好啞

無試到 等巴打包膠
但pomade隻味真係我杯茶

hold力夠嗎？

兆萬起葵廣開咗分店
見到有broadwalk & 新 first hand
不過多人，冇問到幾錢
骨仔就有display $70

Broadwalk 130

Gel-trpe都好易洗㗎，但通常多化學嘢

Firsthand 140

我用brosh打底再用boardwalk matte pomade都hold到全日

唔該
值得試嗎？

如果想要好啞嘅話就可以諗下其他 因為佢會有少少自然嘅光澤 但用落易推易梳 所以我自己幾鍾意

射射

骨仔，夠平
用過佢最普通果隻gel type pomade，用落普通啦

12hrs prospector diamond report:
撩出黎同apply都好易，一上頭已經香到癲，果浸青蘋果味人人都話香，女朋友聞足全日
Hold力話就話medium hold，其實佢黏度好高所以都冇點走樣，暖多跌幾條毛仔 翻梳左又冇事
比大家參考返，我係中等長度，髮質正常偏滑，gel side part pompadour，打底用豬水
呢隻如無意外會係我呢半年嘅主打

同FH 舊味比點樣?
黎緊用晒想轉下新野

FH黏得黎會變硬 hold力點都好d架啦 不過浸味算幾攻鼻 身邊嘅人未必會中意 但係洗嘅話diamond易洗好撚多 not sure diamond係咪天然所以比較唔到 最主要diamond會令少少 睇落光d

有冇細細罐旅行裝咁

想知頂唔頂到潮濕天氣

U mean diamond? Yes

你覺得呢幾日潮唔潮濕

Where can I buy it

CLK、男人味、紳士頭都有入貨呀。

星期六比較潮濕，
其餘幾日都算乾爽

細盒版？

建議你去前打個電話問吓先，好似幾好賣咁

利伸：未見實貨，想聞吓味道如何

味道好聞，似真蘋果味。

我見clk sold out 男人味no info

好撚鍾意Iron ORE

有無洗頭水推薦？
健康嘅

咁要遲d先答到

唔緊要

張梁記世界第一
男人味:世界第一不用當了

做咩？

iron ore陣味好正

點解問下嘢都要負評
Btw 有無人有推介

係呀 ， 呢度有痴線佬
Cool grease menthol shampoo
張梁 同 男人都有
打和 super !
等收負評

男人味ig新post

呢隻我試過 太冰涼
有無啲溫和啲嘅推介？

抽到盡曬
寧願有更多巴打

世界等一？

都係嗰句，理性消費

今日nostalgic grooming會出改良咗既pomade,期待

屌 我要Hand carry過到既pomade呀

細盒咪得

或者去莎莎卓悅，買幾個圓形盒仔，自己裝

個啲過100ml啦

請問係咩味？

Prospectors最細𠯫田款唔係Travel Size咩

有冇其他選擇

Uppercut同Lockhart’s囉，叫你自己裝又當人鳩噏，正臭西

懶得了過去呀臭你又奶

大家啲gel會唔會放係洗手間
放太耐驚受潮

冷氣房 有盒少得濟抽乾左

MM邊度有得買？想買盒試試

潮之前都基本用晒啦。

我一盒通常用到好幾個月

United葵廣分店$220

新first hand，Blumaan系列唔過100g

原來dapper dan 都係

有冇啲hold得耐，啞色，易洗，輕啲推介？之前用江獸一出汗就好焗

Firsthand

真係好好用 之前做兄弟8點gel到夜晚10點都仲係咁樣

Rebrand 完點先

巴打 有冇啲啞色嘅spray同泥介紹下 本身用緊fuxxx果隻泥 想玩啲啞色啲style (頭鬆比較硬)

請問係咪Firsthand supply water based pomade定clay?

water based pomade
但rebrand完變左第2個名
唔知係咪都係咁好用

Same

Fh易洗

其實唔明點解你地成日話難洗
我就咁過水一次 跟住落一次洗頭水
就洗完喇喎

Excatly! 由其係新版本，同waterbased無分別，不過講真易清定義個個不一，仲有，有人落半罐，有人落手指尾份量，點比。本人為例，有d泥同油性先叫難洗。

洗過粉紅油同uppercut monster hold就知咩叫難洗

又要清下野：
1) Morris Motley Treatment Styling Balm, 全新, $180
3) Templeton Tonics Oasis, Heritage味, 80%, $80
4) Brosh Clay Pomade, 80%, $70

買兩罐以上每罐平$10，有興tg:

Oasis 係soft scoop版定舊版？唔好用咩

係舊版，好用呀，不過越用越覺得heritage陣味太濃，諗住入返aeventus或nomad

大明巴可能用開MM，比較下FH較為難洗。

另外，唔同批次都有影響。我前後有3罐，其中一罐特別hold，亦特別難洗

我用過三罐fh
第一罐舊味算易洗
用到第三罐
落咗兩次洗頭水都仲係唔乾淨
可能真係批次問題
原本想用用rebrand後嘅fh clay pomade
但真係有啲驚
情願買番人工味濃ge moroccan oil clay算
89又平
又同mm差唔多

邊到賣89禁平呢師兄

有去lwd剪既巴打 揾邊個剪？

I want to know too.. The cheapest I found in HK is 96

96都平
我兆萬98

順便問Grooming tonic 邊到平？
銀城？

你指豬水？
銀城110

師兄
heritage係咪bay rum味？

另外，其他Oasis味您係咪都試過？可否介紹下

Yes 豬水thx

Heritage係有d似舊firsthand bay rum味。其他oasis味我淨係聞過trailhead，有d似Arcadian/新firsthand，陣味都幾清新。Aeventus同Nomad都係見到官網個scent notes所以想試下

有冇教學 點gel到佢咁

thanks師兄
嚟緊我會試aeventus，因為自己鍾意古龍水base。而家等紳士頭返貨

Oil based

有冇台北barbershop介紹

佢地會返aeventus?

鏟光佢算啦

再鳩up剪你jer

其實兩個都幾有心機

2個都試過？
我仲諗緊試哂2個既話...去到個氣氛好老尷

Desmond吧 唔會失望

你地用完江獸香港版仲會唔會hair spray

打底水除咗豬水仲有冇其他好用？bona fide同stickmore boost tonic有冇巴打試過

夾泥用既話我鍾意用shiseido 鹽水

一般都唔建議落spray
因為會溶咗啲pomade

[url]unitedxxir 不過好似過一兩日先有貨[/url]

我問過89喎

Dapper dan matte paste

Coal mine+hdf spray

而家覺得Coal Mine唔好用

平咗？
不過唔出奇，呢間嘢越賣越平。

呢間野平得黎態度唔算差 方便 算係咁

唔知ga
我鳩等住先，唔急住用

應該兩公婆開
男店主專業好多，事頭婆hea啲

thx

咁巴打有冇第二隻介紹或者用開

諗番起一單野 我決定以後唔再去Handsome factory

今年新年前 因為相熟果d已經爆左客無位剪
就去左尖沙咀個間剪，是但網上book有位就剪
諗住你檔野都閪極有個普
個日我係泰國落機番黎就去 我係成頭都江獸既

剪之前又無幫我洗（之前都有）
剪撚到咁上下先問我咁剪好無
然後 剪撚完條女問 想搽令面定係啞色既pomade

我忍唔住彈左句：
我成頭江獸你仲想我有幾令 我依家叫你落uppercut 隻matte 你係咪整番啞色俾我睇呀 妹妹？

仆街啦你

係呀屌你老母 你30分鐘剪一個係賺得多呀
但可唔可以訓練完班員工先推出黎幫人剪呀 撚樣

應該意見照聽，但態度照舊
如果您IG有follow相關主題，間間barbershop都長期爆客，連天水圍間890都俾人挖走師傅出市區港島

您唔幫襯，大把傻客搶住book

咁撚串一陣鏟鳩你個頭

佢出名手藝差，之前起Nxxxxxxxx做，比人趕出尼

有諗過試佢 好彩冇
N字頭冇個好？

Aunties barbershop

試過？

話時話大西北有無啲上海理髮舖？
想平平地去剷兩邊 qb house驚奶野

大陸大媽樣

真係趕出嚟？ more

呢個大媽乜料

qb house 個剷分3，4，6，9mm
我自己剷2邊叫qb師傅用6mm
比較安全，唔怕岩蠶，頂到2~3禮拜

好 下次去試下

我仲以為係自己錯覺
原來真係批次問題
Btw 新fh 伏伏地

邊方面伏？味道伏？

我想問
我聞到陣膠味，係咪批次問題

你up得出嘅任何一方面都伏
唔信可以問下有用過嘅巴打

有冇巴打crew cut又用過邊隻reuzel？
想試下呢個牌子

試過林亞姨剪，不錯

落得多

係唔係要少量多次咁樣落

無錯 同埋有可能係blumaan溝mm
造成好黏 搞到一支支
你似係pre/post styling落太多

用密齒梳定係手摷？

我wet個陣落blumaan吹乾都未一支支
一落MM個下即刻一支支
應該MM個下落得太多
唔該曬~

全程都係手

Crew cut就咪用豬啦 谷鳩氣架

用手好似仲易d搞到一支支 用梳界返會平均d我覺得

唔想一支支最好用鹽水/bona fide/brosh spray/stickmore boost tonic/sidekick
總之唔好用blumaan 或類似既wax打底

何解？
咁仲有邊幾隻介紹下

男人味呢排crew cut ,不如剷上去問佢

咩係黑盒mm balm？

Stickmore tonic
Stick more cream
有冇包膠

嗰隻tonic好似好掂咁 好想買嚟試

Chinw爸打係咪到 試下

黑色星期五特別版
Double香味 其他野一樣

想請問下各位巴打有冇啲gel完唔笠唔令身嘅產品推介最近睇緊blumaan藍犀牛同綠獅子好似唔錯 各位師兄點睇

唔敢亂推介 不過matte+high hold通常都冇死

Mm balm

笠係天氣問題喎 唔令身咪求其整隻matte都唔令架啦 兩隻而家用吹頭吹得衰d都塌硬

爬完文想試下fh
但想問下 fh算唔算天然？即係mm咁
同埋寧願買舊版？

Nomad barber有介紹嗰個？

夏天用gel type好定clay好

今日濕到用江獸出街出左幾個鐘都乾唔到clay真係唔敢想像

夏天究竟可以點搞
Fh brosh 都唔掂 勁快塌

Stickmore boost tonic ok呀，唔kick同埋吹完個頭幾鬆同自然。

不過我都係鍾意sidekick zero吹出黎個shape多少少，感覺hold d。係衰在用噴頭會噴得唔勻，有d位會重咗手kick d，有d位唔夠

matte paste或stickmore styling cream都乾得好快，暫時頂到而家嘅天氣。不過要梳貼服style嘅話應該唔啱用呢類product

可唔可以講下隻stickmore cream嘅特點同似邊一款product!?

反而覺得黑衫個頭好正

係度講有西用咩, 係佢ig 講啦

老闆咪ok lor

天氣咁濕熱用stickmore cream 定fibre clay 好

試下噴落手再上頭
bona fide我咁做一啲都唔kick

High volume, 好乾，用pick或者手摷好易整到d casual style。感覺似無咁kick乾得快d嘅Arcadian matte paste，Grim Grease matte cream，同埋mm tsb

我會用stickmore cream，fiber clay感覺上都要半個鐘以上先定型

易唔易有fly away?

volume hold係咪好過coal mine?
自從用過反地心吸力之後唔敢再用啲好乾嘅cream

唔係，你講嗰個係郭亞姨，但佢仲full好難約

Fh係天然野 不過好少舊版比你搵到 新包裝搭唔到你

其實都揾到 但賣貴左
所以試新版算 反正就算買到舊版 用完都可能焗住轉新版

幾岩夏天玩wor, 易唔易wash

都算易，restyle就預咗會有

Hold過coal mine同無anti-gravity咁難用

同一般uwb差唔多要落一轉洗頭水，無d鬼佬講到話water soluble咁

又到熱溶Pomade嘅日子

Dapper dan ob safe
Gonzo safe

要港江先好啲

有冇巴打自己用剃刀 刮下眉既雜毛？
有冇技巧

眉就用夾修啦。

成頭江獸都剪得落手，咩料

890個幾條撚屌去左邊？警惕下各位巴打啦

我用眉刀

9cut
鰂魚涌港東

呢兩日，gel type好靠打底頂住

成日做運動成頭汗塌哂 係咪要用oil based先搞得掂

男xx又有新野會出？

同平時barbershop 用個d刀分別大唔大？
想自己買把試下學

眉刀無咁利
我都係修下雜毛

我都係
但出去修過一次 除左整走雜毛 仲會幫你剪一剪
比起自己黎...佢整齊好多

係啊 我淨係試過喺barbershop修
有一間會剪會修 修完成條唔同曬 型仔曬

用嗰陣一唔小心會即刻出血

我知你講邊間
知唔知佢2個之前係邊間barbershop學？

咁唔買住

而家出面好多男士修眉
可以修過一次後，跟住人地個手法自己修

去sasa 果d買細細把修眉刀啦
買straight razor我驚你會入院

明白！

今日終於開左盒新既fh Clay pomade
隻味唔識形容

草青味

類似
本身諗住揾d新野試下 睇下有冇好用得黎又香既

膠味

真

我之前盒all purpose用咗兩次，頂唔順隻味，揼咗

咁嘥？我落得唔多 隻味唔算勁

有冇FH fans啊？

放Fh產品+ Brosh spary
Fh pomade(50%) $50
Fh summer pomade (85%) $80
Fh clay (98%) $100
Brosh spary(用過2次）$120
**全要$330**

有意留Tg傾

Fh fans=狗西

Hi
依排玩dapper dan

用髮泥之後生頭瘡 唔知係咪洗得唔乾淨 有冇邊隻洗頭水介紹返

clk新推個隻barber grease有無人試過？有無包膠

男xx隻新野有冇伏？
見佢story狂推驚驚地

比佢吹到咁大 有d想試

邊隻唔吹得大

咩黎？

Btw vlab玩home brew

真呀
隻隻一新出都吹大 有新野就吹奏新野

Fh Summer Sold out

有冇巴打去試過

正唔正？

都未出

其實佢篇篇野都係咁打
好hold, 好勁, 好易洗

黎緊有大貨到

下次叫佢入隻唔hold，勁難洗 不過其實差的入尼又做咩

睇圖大貨好似係‎Water based Pomade 唔係依家呢隻clay

係wo...

唔知其他鋪頭會唔會入，189蚊少貴

全天然？

佢話係

唔够長
有影響㗎

有無巴打用過佢？感覺如何？

係 唔夠長唔舒服

咁留長佢
一寸長一寸強

台灣泥黎架喎

我見clk有賣
諗住試下，睇下有無巴打已試過

試左 炆出黎個感覺好似anti-gravity 又好撚難推 好快乾 apply要快 不過hold力好好 可以摷到層次 非常輕身 玩開泥嘅入佢冇死

訂咗nostalgic grooming 既新版original water based pomade,唔知隻味點呢

Thanks 巴打，乾我ok，難唔難洗？

想問我係咪買左山寨野
上網搵blacklabel既包裝都唔係咁

未返屋企 夜d答你

想問下 想整呢d頭髮有飄逸感既頭 係應該要用咩類型既產品？

老老實實, analogue paste 其實幾好用, 點解咁多巴打負評尋日既天氣, 用左兩隻拇指份量, 輕鬆hold 全日, 朕味又正

洗一次頭基本上都甩曬 我自己慣左洗兩次所以覺得算易洗

Thanks!!

召喚廢青的意義

同意
呢隻我會encore

有無師兄試過bayside clay?

大部分pomade都唔夾

用左了
同mm比 Mm較易推易洗
不過bayside好hold d

陣味點？聽人講似FH summer pomade椰子味

冇用過summer pomade
但的確有輕微椰子味 我覺得幾香 淡淡地

隻water based 呢

Wowowo

冇試
不過bayside clay同fh clay pomade 比較 我會㨂前者
雖然難洗d

又話極易洗

乜product到店主手都係極hold極輕身極啞/極令極易洗

少咗極易推

不過都算幾好
隻味岩我

諗緊買番mm 定bayside 好

CLK 終於介紹雀仔泥 vy gd

反而想知係咪真係咁天然依家鍾意用d chemical 少d 既product

可否講多d

雀仔泥 定 bayside clay
邊隻好

用完頭10分鍾會有d 濕 乾左之後就好乾身
易推. 極易洗, 易洗過mm
Hold 力medium to strong.
唔好係有時都會有d kick
無得用梳

有冇濕泥推薦

2樣都用過 紅色個盒？我支持bayside

泥唔係白色盒，紅色盒唔係wax咩？

周圍都有

雀泥定bayside 好

利申: 幼髮撚

同Morrocanoil clay比點？易唔易散開？

M 油易d

用住bayside等mm2.0

TSB02

細佬係度

你逗號頭用咩product

冇整逗號喎我估coalmine 得掛

你以前逗號頭架喎

我都唔知我係喎但以前用日本水泥

月經問題
巴打剪開邊間barbershop??
有啲衝動想試下barber

half hour barber shop for sure

之前成班喺到屌走gary
但之後仲係咁留意在乎間野嘅一舉一動

呢度不嬲又咪一路屌男人味一路留意間野一舉一動 ，有幾出奇

點叫屌走gary
件事其實都幾明顯
同埋其實大部分人都算禮貌
粗口都好少見

係Sleek HK 落左order一星期冇聲冇氣是正常嗎?

由頭到尾都係班想當年既死忠care 老實講佢係唔係呢post 無咩所謂, 男人味又好, clk 又好, 有好既產品我一樣會買, 不過halfhour barbershop 就不了

發覺自從用左d 輕身既product 隻spray 無用過, 出街快靚正, 10 分鐘搞掂以前個頭成日塌, on99 咁以為係spray 問題

正常呀
三四個星期都無聲氣你先出聲啦

好似得返英俊工廠係halfhour barbershop
有冇人知Adam Chan 呢？個個都話佢好full約唔到

Adam 直頭唔接新客

佢依家上哂岸, 唔休做, 仲得閒去講talk

人地英俊不嬲都係halfhour 明買明賣無問題wor

例如？

mm, analogue paste

唔覺佢剪得好
佢係都要剪到個客頭起角
亞洲人頭頂骨本身已經兩邊闊，應該要修飾至係

以上兩種係指前者定後者

中肯講句，宜家clk已有一半只focus barber，新產品只會一個月一樣，所以如買野，我寧願去gentle or 男xx，就算有d貴少少，但至少人地有心做。

網站寫左3日發貨所以問下：
買左都幾多野。。要等咁耐早知比貴D去第度買

我試過等咗差唔多兩個星期先發貨
好似呢度有清再耐啲

Prospectors 都出打底水
Youtube好似未搵到review
駁唔駁得過？

上資買一盒用左兩個月咁濟先俾到我
但butter grease swb又得佢有

自己覺得難忍味愈做愈好, 雖然ig d caption 有d 水分同搞笑, 但無可否認佢好有心機去引入唔同既產品俾大家

覺唔覺而家無咗每個回覆都負皮
啲hater/打手都出晒嚟
個分水嶺係邊呢

師兄小心，一陣方丈啲粉絲又嬲

負皮最大敵人都敗走連登
佢都無必要再上黎該個post襟制啦

can’t agree more
依家見親佢入啲新貨都冇以前果種睇完會哇一聲好有衝動想試嘅感覺
但而家見佢啲新貨全部都係翻炒大路野或者出面周圍都已經有得買嘅大牌子貨
即係就好似行緊百佳惠康咁
來來去去都係啲大路貨

反而而家男人味/gentleshair 都會入好多外國嘅新興新野

你中意咪買唔中意咪唔好買
用枝槍指住你咩

你都戇撚柒鳩我評論下佢啲貨嘅種類又有咩問題

咁都有盲忠鳩屌討論

兩個月

咁似某台主之前答客人賣啲水coal mine既方式既？